[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1875)

1002

快到您

fast 仲有1002

正皮=win

點同你玩
1002

dllm bee改4點,打亂晒計畫

你條友唔係bot無人信

正花 正箭 正本

墨假角捨得派未

墨假仲唔派角細
唔想過數買囉屌 有入無出

用3倍慢鏡重新數緊角.
90分鐘賽事應該要6-7個鐘數

三箭又送分比人護級

西花角玩完
秒刷通常細

屌.. 早知玩第埸

2角 贏錢就係咁輕鬆

刷緊啦

贏好多嗎兄弟

第一次見1002

#1010櫻花角大真係水泥GEL

冇贏和 派我未

松本咩事咁廢

停左⋯
我買9.5大

我輸好多

食緊二手飯 派比你一齊食

松本入波未

有冇馬會高層係度. 係咪換左個廢柴負責派彩

7分鐘3角 90分鐘幾多角 有數計

三箭大風到on99

半場前會入

松本上盤針

3

疑似俾人禁緊

支旗

半大已死

三箭 松本

閪花臭腳半大

無位入角

全00

你睇下三箭d解圍 個波吹番轉頭

咁可以all in細

解圍吹入自己龍門

咁咪好易角大

三箭松本上啊

笑死

松本主場比人控住黎踢？

櫻花三箭松本

三箭個場大風到

6場1300 6場都00

櫻花角唔對路
9.5大搵位跳船

睇LIVE笑撚死
一放高波唔知吹左去邊

西花咪柒刷角 屌

岩岩客隊條友諗住分邊 一落地即刻彈出街 快到 笑死

半大全jump

想問下點解馬會淨係開3 場？？

濟州打緊風, 廣島一定中

日職半和8x1又出現

原來墨假角仲未派

就係個個咁諗

三箭下半換場就屈機了

買松本個d 係咪on9 第一讓十八先半一 咁都買

馬會又拎左去做定期

10角ft ok?

即轉風向

櫻花炸蝕到道氣

Lm待笑

冇錢食飯了

馬會企到咁硬既2.5b

冇咩問題呀呢場
咁都遲派

三賤比人屌打

有人話墨假有問題角
唔知3定4

屌你,我成場睇住佢踢

今晚feel到上盤又派錢

西花開頭果3角又係虛火

三和撈bet？

唔撚派就求鳩其搵D藉口

松本快手456啦
比我輕鬆贏番次半一

松本即場唔係咁樂觀
客隊好硬

三賤下下鳩踢上去

大風到咁可以點

三箭要踼大力d 柏雷就要細力d

拿根亞邊度荀 往職客贏唔少

三箭要送分比人護級啊 上年好多人咁幫過三箭
今年報恩

東京係風林私家雞

加力斬諗住吹番轉頭

花腳半大針

三箭個場咁大風既....

腳單刀唔入

柏雷個邊順風玩撚曬

三箭做乜鳩呀....俾人禁屌

拿根亞係對家私家雞
但要佢讓人 阿婆都識買啦

0-1

三箭咪送角

飛腳ng準備

死都唔開1.5b比我買

好on9

屌

三賤係咪反cup劇本

我而家係天台都好大風

係咪cashout完一定閪

三箭之前領先10幾分,而家就快比前鋒過頭

邊有咁多反cup
榜首對尾咁高水你估真係派錢

唔派彩買唔到三賤.. 馬會又幫我慳錢了

係屋企都好大風

柏1:0

柏雷求其射都變世界波

等埋

三賤未射過

三賤繼續鳩斬啦

輕輕一踢都變衝力射球

射唔出

唔派彩咪開走地角啦

肥鵝快開大

Ifc天台大風過佢

小心甩尾呀

三箭又輸 呢個禮拜冇買

買甲?

柏雷入多球都似

柏雷補個反cup 去嘆下午茶

咁撚大風真係幫晒柏雷 換完邊三箭一定屌打柏雷

天鵝goalll

唉屌

換完邊轉風向

肥鵝-2

已經無力再屌
祝贏

1.45

到時都唔知仲有無風

松本入未呀屌

松本仲唔撚入波

衝動

咁冇計啦， 天都唔幫佢

西花咪刷

天要三箭輸 豈能不輸

出事了

寧願天去收我

咁大風就斬啦

三0-2

0-2

0:2

墨超幾時派？

廢箭

02

三箭真係從來都唔會令我失望

柏雷20

三賤自己垃圾就唔好賴風啦

唉，3賤，冇眼睇

屌係咪ON9架...玩撚曬啦......

腳12m點飛機

柏雷再GOAL

你補早左啦Ching

三箭祝你降班
成世都無冠

柏雷咁撚勁既

濕鳩風

柏雷 個風真係幫唔少

好彩冇買三賤

咁就半大啦

順風啫

柏雷真係求其射都中龍

順風架ching...

根本唔撚關d風事
有冇風三賤都係垃圾

轉邊之後會屌打 準備cup 快買

柏雷一射就世界波點玩

順風球球變世界波

個波明顯難接好多...

三箭 唔想要冠軍出聲啦

輸比個風 屌

乜鬼 你唔同意？

兩球都係世界波？

柏雷半大收錢

個波飛埋去越來越快
好似炮彈咁

阿婆都識買系列

射2球都衝力射球咁撚樣
勁撚到

三箭反cup 8倍幾

西花刷爆佢

爭冠都可以咁垃圾

佢覺得冇風三箭會456柏雷

一切都係狗會掌握中 連東風都借埋
難怪三箭回得咁犀利

想睇榜首比護級隊456

三箭真係正氣 半一，30分鐘就令你絕望

明明鳩箭連續害撚咗我咁多場
但係今劑信佢會反底, 點知又係咁

個風助我

星期六 2
廣島三箭(主) 對 柏雷素爾(客)
波膽
3:3@17.00
和 其他@125.0

on9

好過買盤

三賤個教練根本係弱智

下半場換邊 如果轉埋風向
咁真係天收三賤

等下季先反底啦佢

兩個星期中招 唔撚買佢啦

信三賤

696劇本?

上次696都得 三箭都得

三箭有無696咁勁 可以反杯3-2

等睇前鋒奪冠

3箭刷角

三箭ng

三箭柏雷咪刷

等下半場買順風個邊NG

但好似係咁回？ 又引？

d攻勢點同696比
鳩斬冇一下係比到

今日係咪繼續廢船對家

絕對無 起碼你睇得出696有心踢

臭腳下盤硬過條鐵！

飛腳個場可以掌大未

大風到個龍斬唔到波

飛腳要錯失幾多次機會

三賤對護級隊唔會認真踢

櫻花入未

J league 官網傾緊話有機會腰斬

天鵝

完左半場先啦屌

咁樣救我過關?

花腳半大

支持

0:3

03

0-3 cls

三箭果場？

你老母三箭

大阪打比依家乜情況 想買即場

閪花快撚啲入波啦

03 想笑

另一場一球都冇

其實正路就要斬 仆你個街個風咁 勝利船都踢贏巴塞

三箭

支持啦仆街....
咁大風

爽 追柏雷ng

腰斬ok?

好慘 真係一球攻門都做唔到
個波係咁俾風吹番轉頭

嘩屌 柏雷上哂身
三箭已死

腰斬啦，cls

全部遠射

腰斬算啦

斬啦 點踢 傑志都贏巴塞啦

三箭應該想屌老母

柏雷順風個邊 個波一射變衝力射球咁款

輸比個天
我DLLM

柏雷勁到

斬啦屌你老母 有冇諗過買三箭既人有幾慘

咁大風 根本就唔公平

三箭以後blacklist

笑撚死左

踼到無癮

風力加乘50%

下半場換邊會停風

屌你老母次次買三箭都針 以後買對家

下半場三箭順風入4球就ok了

今場真係唔關佢事

柏西不得好死，追左十場輸十場
今日

西花9.5 -3

一射就入既大佬點踢啊

快啲腰斬啦 球球斬衝力射球

求斬

咪撚玩啦 咁大風點打

小志強咁

龍門好慘 咁大風完全判斷唔到

腰斬啦 利申無買

刷角刷角

柏雷好波

終於捉到你

笑撚死

三箭對柏雷個盤讓半球高水
係咪D怪風整到咁

上盤已死

臭腳半大 針

大風到一射就入

西花大波已死

夠膽換邊開5:3

如果掉轉三賤lead 腰斬就屌晒鬼

西花

下半埸三賤入唔入得返咁多球?

有冇先例會斬

三賤會羊 放心

收息巴入唔入清爐屌波

4:3都偷笑啦
仲5:3

我都係戒賭算

三賤9.5s？

兩對大阪角連住黎

如果換邊冇風既話就笑死

廣賭9.5S 又GEL得啦

斬啦 你老母點踢

入到一粒都笑啦 仲4:3

天滅三箭

西花9.5大有望半場收錢

比啲信心

數緊飛姐 柏雷賠得多咪斬
上盤就

咁大風，巴塞都變學界喇

差D

三箭又話派錢波既

有風時鬥入姐 下半 三箭4.5.6就贏

咪斬

閪花個場狂刷角

換邊停風三賤真係唔知講咩好

比人隊左三箭

OK

AGGER 買左半大 屌你老母

大板打比夠膽半8全9
我跳樓

屌你老母墨超派未呀

比你tg我

即刻買前鋒冠軍啦

松本入未

正仆街 斬埋閪花果場退錢算啦

我入

買左柏雷都覺得贏得唔光彩
個龍門球射出去會飛返轉頭

斬撚晒佢啦 唔玩啦 重新做人

cup有21倍

西花刷角屌

屌 細細力頂都碌落底線變角

柏雷贏緊咪刷

草船借箭 只欠東風

支角球旗吹到咁

ON9 贏就贏 咩唔光彩 依家做善事?

追左東京4埸平手中3埸走1,
平手盤王唔係唔買呀

咁誇
不過順風射腳波埋去勁好撚多

3賤慘撚到
呢場真係唔好彩

臭腳快手入球嚟睇吓

松本入一粒先

松本12M

柏雷ng識買了

會唔會斬呢

腰斬啦 踢毛咩

好彩訓晏左冇買閪箭，入下ng先

皇天擊殺三箭

兩場求冰角

隨時因為依場輸冠軍

主反CUP 24倍有無人要

就快半場轉邊喇

三賤洗唔洗問孔明借東風

三箭邊有可能7角完半場呀

如果斬係咪買咩都退錢

要入呀！

松本12m

轉邊就知借唔借到

飛腳禁屌，想死

西花半8全9一世球迷

射失12M

要了！ 下半場雷獸射球射撚死佢！

MISSED

MISS

missssssssssssssssssssss

要了😂到時反cup真係一世……

馬會2點都唔派

呢個又真... 天條係一部分
唔通落大雨影響疤狗你地又話唔光彩咩...

閪腳果場有波入未啊

屌你老母松本

買大阪櫻花角大？

牛雜松本又miss 12m

真係好撚大風

頂住我個半和

松本12m變角

臭腳識入未

屌要睇風速買波

松本又跟返上場劇本. 冇人識射12M

咁你可以轉睇🏀啦

甲府突然落到咁

留意咗松本個8號鬼佬
好撚廢

12M又MISS
屌你老母

打去屌下

屌 松本第一名都贏唔到第18名

呀得勁撚到...

灰撚咗
松本

飛腳

三箭2打尾2

我腳

松本贏唔撚到屌撚死個黑鬼

Goal

心靈飛腳fg中

臭腳GGGGGOOOOOOAAAAAAAALLLLLLL

燈自己燈返中

兩場輸晒

大阪櫻花 0-1 大阪飛腳

牙得

4倍半客

做咩唔買

入波冰角

櫻花炸又jump

3日無中過一場

入完先封盤？fake?

燈自己一定唔中=中

咁就一萬了

數角

松本角大順利派彩

西花半大 一世球迷

你就想

AGGER

三箭0射

次撚次買墨假角都有撚排數. 屌你老母.
根據上次經驗成5點幾先數完

我腳半客 嚇撚死me

笑到仆街

2018年仲買櫻花 係。 定。 呀？？？？

大阪開大未

放蛇

但天鵝半大都針

櫻花1.66上盤

入波冰角?

唉山雅廢到呢

派彩啦屌你老母.
3個角球數數數

飛腳巴打

箭下半場可唔可以入4球 。

5球

西花9.5角大好安全

睇下下半場廣島天氣報告咪知

三箭NG？

已補主其他

等睇換邊停風

唉 屌你老母閪花

勵害了我的腳！
下盤冇問題可以取消關注！

上半場都消耗左一半體力啦
換個邊大哂咩

有無人有追3球柏雷ng

買三箭兩球ng算啦

三箭您下半場刷返5個角就ok 不過份

點搞 一早買左三箭 屌

追左第2球 第3球諗住佢比下面唔會咁仆街

大阪飛腳

下半場三賤入唔到就成家含家產

買兩球野咁多

唔洗踢 三箭咁廢
係咪好多巴打已經入晒客其他?

都係FF下，輸1球都仲信cup ，3球 ，假波咩。

黑仔

風力加乘100%

追佢2球姐,
邊有咁多錢

甲府
東京次次作客主場都比人屌打
寧買客，

馬會有種兩點前派墨假角

可能收到風下半場停風

補飛N

之前好似2點幾先派

依家都唔派好撚癲

即場唔係即派
叫乜撚即場

閪花

下半場 三箭換邊屈風 4:3

屌你老母三賤

西花一係cup,一係唔入比人入

細個睇動畫明明啲日本仔好撚正氣唔會乘人之危

東京綠茵上

有場全日重心 有無人想知

主其他gogogo

好懷念以前D即場..
英超即場一吹雞就派撚左彩

已補埋

降班同強姦自己諗

高士路巴打去左邊
東京綠茵半大全大

兩點半大

櫻花唔係咁廢下話？

下半場唔好停風OK？？

再大風啲啦屌

下半場冇風咁就好笑

半場射入去

三箭cup到之後話斬仲好笑

小注東京

唔怪得中國香港輝成日講天氣

邊止半場 柏雷開個龍門球都入人禁區

三箭谷撚左半場，下半要中出三十連發了

9.5gel到上天

買左40倍

抵撚死三賤
每個禮拜都要講一次
自從俾佢西左一場無左半格就以後唔撚買呢隊垃撚圾

算啦 應該唔會 好多巴打都吹奏柏雷
應該cup不了

魔鬼隊

有請

東京綠茵半大全大

屌你真係唔係輸打贏要 落雨都係一齊濕啫
屌你老母打到咁撚大風一定係順風個邊有利好多架啦 好撚唔公平啊 斬啦仆街

三賤反cup一世球迷

再買船我食屎

輸打贏要 不了

半大已派

呢個真

跟

頭先3賤踢到無哂引

FEEL到你想買

咪就係
即刻比你推下場
而家就想你繼續攞本入去，然後追 無限loop

要廢船對家好過喇

當自己唔好彩

呢句真

想中3:3 4:4

點踢

雖然好大風 但如果換做696 應該唔會踢到咁

下半場櫻花反cup

cup到我食屎

甲府d往績咁撚耐之前 東京隊波唔撚同曬la

西花角半8全9百世球迷

和富大埔盤

買左三賤 松本 可以點補飛

度過下場啦

一日私家雞 一世私家雞

跪係度求佢腰斬啦

墨假角終於派了

你應該賽前低水買

有信心就gel 9.5大 gel gel

三賤NG

真
咁都輸我跳樓

岩啦 叫佢唱番首 有火！

韓假無人賭

仲有冇風

食屎未

停了

40倍 諗定點洗好

係
點知兩隊咁撚屌

栢1.02 送錢 allin 50萬 賺餐晏

有

柏食風了

有走地角等刷幾多再入細仲好

痴撚線岩岩做完野睇半場0:3

吹啊吹讓這風吹

諗住博兩隊無角都完

個風換左風向

三賤快d中出10發先啦

見你有玩ut 要挑機嗎

三箭射撚爆對面

係真唔係呀

點挑 依家番去開機

再做多陣野就俾人客其他架喇
三賤呢隊波真心抵撚死

低水唔值博啦

個風仲係度嗎？

賽前就應該斬 下半場無柒頭啦

佢反杯我改名

有風都唔識入波 三賤吹撚大左

終於派

西花半8全8

三箭入未

個波係地下吹番向後既

風起啦 丞相

個波去到

三箭入一球都得掛

但三賤似廢到有風都入唔到

睇下支角球旗吹到MJ咁

三賤又停c間未

主勝落到27倍

心靈綠音第一球

上場對爛木比人禁屌到17vs 4射
贏波唔夠睇心臟

彎撚過碧咸D七旋斬

西花有線冇直播？

人地逆風咪又係射到門
柒箭廢就廢啦

三賤cup到抽三個含

靚到... 抵輸

我了

三箭想cup一定要狂刷角 啲角球識轉彎

落到1倍都冇用 三賤真係廢

咪一撚樣 屌你老母垃圾三賤

體育台

人地都係逆風 唔會好似三賤咁弱智下下斷鳩估踢上去

山雅1:0未？

咁大風角大抵買?

日本仔又拍強姦片

甲府半大已死

綠草禁屌中 甲府盤只求走盤

屌呀。東京一開波就2腳射門

再頂鳩

三箭追和味，好悶

松本場波腰斬？

三賤頂盡入一粒q

睇唔到

日聯盃就咁撚勁 聯賽廢撚到

1射食得屎啦

西花10.5s 中到我幫你含西蘭花

廣島三箭改名啦柒頭 三賤

浦項似反cup

求吓廣島繼續冰

東京次次比人禁屌贏波
今次禁屌人

9C未呀

三賤班傻仔

我開始信三箭真係廢

邊個大飛主勝😂

半8全8

櫻花反cup一世球迷

三箭我dllm

遠射咪入 垃圾箭

寧願比人禁屌
禁屌永遠冇好結果

柏雷明守你
三賤上半場逆風又唔係攻又唔係守

三箭咪再刷角

松本都唔撚想升班

和富大埔3.5入球大 派錢波

臭腳好勁呀！

但我甲府盤練緊心

係咪比人買起左 dklm 12m又miss
12射0中 垃撚圾

根本唔公平 上半場都未知點踢 下半場柏雷睇住黎守

臭腳下盤點會輸。

腳護級惡過狗

櫻花成隊波等收league，仲買

天鵝2-0

甲府準備入波

呢鑊真係皇天擊殺

今天我 真係好正氣

松本食屎狗

三箭d人係冇腦 咁大風落底傳中
傻仔

都第一 踢到識飛都係榜首 上到去又要比人中出
不如賺下錢好過

松本大伏
中咗🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

三箭係咪ON9...
中間遠射咪撚掂LO

東京㩒屌

天鵝兩場韓假快大波

天鵝3-0 正氣到

上次對前鋒一早想守和 就知成班連教練係冇腦

閪花cup叫我

兩場韓假大波

松本又0-0？

Allin松鼠補反三賤個場

又想送分

隊隊都咁諗 洗鬼分甲乙丙組
唉 hea踢全隊死全家啦仆街

三箭個場斬唔斬？

松本成隊比狗屌

逆風打得好過你

三箭冰角

點會斬

三箭個場腰斬啦屌你老母
三賤好撚慘

冇啦 同樣處境 輸成班豬腦

松本場場和都夠分升班，吹咩

賭仔慘啫

松本射13 0射正

蛋都破唔撚到

馬會賺錢你話斬唔斬

角大啦咁撚樣都比角球

撞龍都比角 球證

10CCCCCCCCCCCC

客其他未

甲府做乜鳩

諗住比三箭入完下半追和

柏雷GEL得未

我買左三箭而家都覺得抵輸
班人完全冇腦 落底傳中做咩
咁撚大風 半場斬過去 接到就射
接唔到就等對面龍斬返比自己架啦
柒撚矇矇 真係三賤

今朝贏個啲俾返哂狗會

Allin東京fg

屌你三箭真係垃圾 波都未出得好 明知大風仲下下咁大力 坐撚住個腦？

法國出面開半盤 但狗唔開 上盤都通常正氣

天我好波

川崎班人睇呢場應該笑到仆街
見到三賤班智障

甲府盤 手震緊

唔洗gel都收揀硬

唔緊手震 鳩都震緊

東京入未

屌手震到打錯字

三賤係真廢

無計 三賤唔識打傳控
剩係識落底傳中靠鬼佬撞

震撚過貓王

預測三箭比賭仔屌到最後補時入一球，1:3完

見到綠草d barcode 杯水都拎唔穩

鳩射算啦三賤

不了
0:3/4/5/6

冇腦入條毛

西花入得未？

飛腳果場入多兩球

利申 買左三箭

大阪角會唔會去到13.5B?

吾通愛媛係山雅既宿敵？

要追數就買波膽補飛

三賤應該會輸多球

比人bar code式禁屌

新潟天鵝 俾多球啦

買親日本波都針到仆街

松本hea踢

三賤唔刷俾人刷啦

甲府得3條紅條 痴撚線

柏雷紅毛泥gel

角大啦係咪都有角

三賤全力冰角

屌個龍唔拎波送角比人

閪腳比多4角2球
三箭都比多4角

風

on9又爆角

傻仔三賤

綠茵入波味

應該爆硬角

三賤 10C

無得唔輸啦係咁吹出界

閪花唔死真係無用

屌你老母甲府係咪唔識踢波

三箭班友...

東京甲府入未

笑死人咩

聽到反擊的號角
3賤, 櫻花全部cup
松本可以全隊空難

又可以GEL啦角BB

3賤個種廢 點解又會中多次伏

大阪刷角

順風仲大大力斬

做咩封左唔俾買角 狗會

3.5/4s有冇同路

甲府開始上力

順風咪又成碌柒咁

3箭假波？

買左大

係真心傻仔

飛腳比多兩球4角

三賤差啲又被人中出

屌你東京個場冇波冇角

上佢老母閪呀

綠茵想點好樣

封完角未

三賤 俾多角

飛腳下球

三箭個第二點呃返黎

東京=甘堡爾

買日職真係輸死人

東京淥親

無睇，咩玩法

2串1三箭大板角大搞撚掂
理撚得你三箭win定輸

4點bee盤收硬錢

封撚完角未

賤種三賤

開始都甲府禁屌
屌佢老母

投降啦投降啦 甲府東京

三賤

1角都無

上半場大風柏雷順風打咪入三粒
到佢順風佢自己係到玩鳩斬

3箭有角數錯，封咁耐？

臭腳1.5/2s

到底想點

日職2場角大
日乙角細

韓假天鵝快大波

唔想俾你贏

屌 爆撚完我個角封左唔俾我補？

劇本係西花追和反cup

真係屌左出聲

上半場逆風比柏雷入3粒
換邊明明順住個風就要落底傳中
中場又斬得大大力

三賤差啲又輸多粒

賠率係咁升，係唔俾你買

真仆街 狗會

狗會

爆完我角係咁封唔比我補

唉，比綠茵玩死。唔入比人入啦

是咪針得

3賤唔入比人入啦

byebye

30164591

你個ac都針得

戒賭了

角球直入啦屌

錄音入波未

唔洗針了 無得玩

on撚9 松本17射0中

綠因唔入比人入

屌你老母松本想點撚樣啊
十二碼又唔撚入
贏唔撚到唔該輸撚埋佢

係咪已經冇人睇三箭隊傻仔

松本17射0中龍

西花12.5B 準備

松本 三賤 唔入比人入thx

同三賤一齊落地獄

西花-3c

屌你老母松本死全家

想臨尾買 博兩個

閪花刷乜撚野角呀 屌你老母

馬會重心推介 三賤 松本

半大一分鐘就夠 入啦屌

咪撚比松本呢隊賤種升班

仲有冇

勝利船

落後好難唔刷

下盤日 識買了

1點主隊全部入一球

all in對家了

錄音？

三賤斬啦不如

係喎 你吾想贏 都比下人地贏啊

到時又唔知點解再開返對面

西花飛腳比多3c

認真再補飛腳下球

西花13.5準備

澳職 西悉尼？

西花比多兩角

肥鵝開大未

西花飛腳比多3角

0-4未？

松本已死
投降吧我沒有辦法

盃

喜愛援交

3箭松本blacklist

西花13.5-1

西花13.5B再準備

條女買1K

比多角

綠因我……

星星同路人

三賤仲未入

11.5 12.5 goal
13.5準備

角細針

屌你老母即場完全唔似松本有波入
垃圾咪撚比佢升班

咁撚多角，屌

西花飛腳比多2c

松鼠盤有冇同路

3球完場

松本 奇蹟入球口廿

西花兩角

松本真 ，射20腳都無一球

松本 miss左12m 17個角 18射 0入

攞左大阪角細做膽過關 jump曬

新潟天鵝 2-0 讚岐烏冬 俾多粒啦

松本賤種
閪花刷角空難死
三賤唔入波全隊斷腳

狗會 松本果場廿角唔開走地
甲府無角就開

6點 成功演 人妻 ok?

松本個個星期都撚賭仔 咁都仲買

東京果然係風林隻私家雞

西花比多角啦

賤種松本

三戰中柱

東京 7.5b

三賤笑死人

西花臭腳快手比多2c啦

唉3箭

仲理佢拓咩
佢射三分波就話啫

花二

新潟天鵝 3-0 讚岐烏冬

松本開到半格一世球迷

FAKE 屌

打個J就爆12.5 早知唔打

樱花 補左個細波 好彩輸少少

2：1

新潟天鵝 2-1 讚岐烏冬

三箭半3全3

3關全開對家

三箭反cup派iPhone 比全post

對家入

2/1

西花停c

江原制鐵唔比多粒

西花補6.. 角大黨有福了

烏冬個細波咁都頂唔住

2:1

首先甲府角大就斬曬你地
你想松本追角大回血
Sorry入錢買第二隊啦

屌你老母天鵝

松本22角

三箭8-5
角球

屌，柏第4球單刀唔入

天鵝係咪撚緊賭仔

屌你老母松本條仆街唔撚入十二碼仆街死啦

三箭降班啦

馬會閪選即場

計埋入球都係88

三賤角盤係咪無開番

天鵝撚夠未

三箭反cup一世球迷

下隊都唔中, 殺埋你哩注

三箭補幾多分鐘

15c

唔怪三箭
此天之亡我，非箭之罪也

即場停c dllm

唔知，無睇

都唔撚開，邊有得追

笑死 大阪打吡悶到

飛都冇得補

西花14C GOALLL

西花俾多隻

太刺激頂唔順 悶悶地開飛腳is ok

連c plz

原來今日早場無英超lol

西花快手比多隻角

花 9.5 13.5 cashed

賭撚咩，追角大果時又停，轉去買大下一隊，反而依加2場都老爆，唉

半一上盤大爆死 跳了

全下盤

西花臭腳比多隻角呀

唔明點解飛腳有受讓 近況叫好 反緊底

比多角啦

一陣bee買場識買未

真係全下盤 dllm

首爾有冇同路

三賤個場唔斬又係on9嘅

馬會封三賤角封到 好波

針哂

15

花15角

15C GOALLLLLLL

角大黨手足爽了

15c 大阪fans

15ccccccc

唉 屌你老母咩閪花 補花爆我角 波又入唔撚到
三賤屌你老母咩 入一球都咁撚難咩
松本 你全隊就空難死閪晒佢啦

都係西花好野

松本
三賤9.5s

咁就輸哂墨假角細d錢
爽

星星fatfat

日乙半場1c。。。

終於屌到15c

16C GOALLLLLLL

16

入大？

16角

要左6.5s

唔睇好 4.5先買大

冇買. 幫你叫GOAL

三賤食順風都踢成咁 針

完未呀臭腳

我就唔信好似墨假咁

變了 日假早場都刷角 變了

屌你老母閪花刷咁多把撚咩

三賤 blacklisted

本身諗係9.5之後停下角等80分鐘入高水角大
點知係咁刷買13.5 中水

星星

對面順就狂入

首爾有平手盤買

廢囉
人地逆風幾球差啲入

半場有諗過三賤換邊順風
實多角

大家仲未明亖箭廢

慶祝川崎攞冠認真

松鼠大波go

中果d通常冇買到
我都有諗

韓k半大

有冇風都係廢

擺明三賤賤種

7條飛全輸 針5k2 屌你老母 刷角隊真係空難死晒佢啦

咁睇唔開。。。

佢個榜首買返黎

海關定警犬放蛇捉外圍啊

d踢法濕鳩到 斬碌撚咩

我明了 求水大船

咪撚比松本升班

天我絕殺大波 ，但串左松本
臭腳又串錯三箭
cls

冇得玩，平時買即場角大買十場停足9場，念住博入球大，2場半1全半3全3,角球就爆足90分鐘，你教我點賭

松鼠入波未？

松鼠上啊，對你有信心

綠因,三箭...Blacklisted

同路
三賤 松本真狗隊
輸5k

綠因首球
入未

角球只買大

暫時今日9連敗
下場我要松鼠上盤 睇路啦

松鼠首爾贏3:0

跟唔切

ok

東京淥陰 5.5b入手

大宮松鼠 半大

IFC隊尾係邊

有有巴打可以出個blacklist 提醒世人

A米 國米 莫迪 天狼星 ...

第一隊三箭啦，係佢身上唔見8k

Blacklist
1.hkjc

松鼠係角大隊

休息下啦巴打

起碼識失波
松本0比0 狗西隊

半一畀狗買系列
松本
三賤

1001

狗會封得準時 三箭松本都買唔到
今日都係等英超算

陣間bee係咪又大船

屌你老母甲府肯入未

日假半一都好西

岩岩星期六就頂唔到馬會第一波攻勢

Blacklist名單
紅星
天狼星
聖保羅
松本山雅
漢堡
紐卡素
莫斯科火車頭
廣島三箭

唔好玩啦 第一隊肯定係FC東京

爭冠隊有高水半一你買就話抵死
松本就真係on99

。

10000000003

999